點^ ^解港狗要對空氣^ ^開槍 記者會請提^ ^

+ 捉街坊

唔好睇少佢地推空氣
其實有大量公安武警混入警狗, 依家係俾佢地練兵, 熟習武器

????????????????????

做畫面 左剪右剪 4點播